林病兩個仔宜家有咩感受？

林病兩個仔都係「90後」
好想知佢地見到香港咁
見到香港人咁團結一心
見到佢老母比人屌到咁
同見到佢老母做左中國既狗會有咩感想

有個咁嘅老母仲慘過冇老母

佢兩個仔同佢老公似係做緊人質

隔離有人出緊信要求英國跟進取消佢地護照

記得有個仔仲話要去德國修哲學
面皮原來可以遺傳

兩個英國人
係歐洲嘆世界睇香港人打餐死

搵人寄信去 harvard/ 去 harvard secret 屌柒佢
睇佢細仔仲邊有面見人

阿哥，我屌你老母呀

阿哥，我地來緊好似會有好多舅父，好多人想屌婆婆呀

有幾天真先會default 覺得佢地係同香港人同一陣線

佢地食住花生等睇戲je

你睇下人地梁齊昕

其實林病個仔touch wood 係英國出左事林病會點

佢哋如果係外國讀書
有冇人識佢哋呀
同佢地認識下做下朋友仔傾吓計囉

佢地會擔心佢老母啲報應會報落兩兄弟度

佢兩個仔都係英國讀劍橋大學
不過有個畢左業 一個仲讀緊
林病老公都好似係英國長居

有冇英國嘅朋友去劍橋大學同佢個仔傾吓計，大家做下朋友

教育下佢 佢老母到底有幾撚博屌

點會有報應，佢話天堂留咗位俾佢架嘛

唔好 hold 住個位咁耐，林鄭你快 d 上天堂啦，你再唔上天堂，香港就會變地獄

佢冇得上天堂
一定要落地獄

可能是但一個之前喺大陸俾人捉咗黃腳雞，累老母要加入黑社會做走狗

佢地：Wtc 拎外國護照

有無其他香港人嘅同校生可以周圍貼佢哋啲文宣/喺social media散佢哋嘅資訊，等其他同學mark住佢哋呢啲獨裁者嘅後代

林鄭推同股不同權，幫小米成功上市
個仔響小米位居要職，大把花紅
多謝老母都黎唔切啦
你班友用自己d低下階層嘅眼光去睇人

有道理

㩒錯負皮

有西方教育 知道民主 但身不由己 隨時命都無

有無相睇下？

住英國邊到？有無人知？

讀乜撚嘢哲學，連個老母都講唔撚掂
或者根本就同老母同一陣線

驚到震掛

唔怕喎你地仲有黨

返來共享大灣區榮耀

唔好諗佢地會覺得面懵
從來無受過民間疾苦既離地二世祖理得你死

若蓮

一齊幫林鄭關心下仔仔

仲搵到呢個

有無多d資料？佢個仔讀harvard㗎咩

圖呢？

有無人係佢同學 可以直接問下佢

應該唔係ug喎

本身冚家喺英國住
做特首後 成家被大陸強迫搬去北京住

屌 自己搵完都好撚想嘔
林病個樣好撚反感啊仆街

晨早俾自己老母洗晒腦啦
唔出嚟落井下石算係有良心

比着係我
一路玩緊幾條大波妹 一路恥笑香港啲垃圾賤民
覺得自己有個咁嘅老母賺賺埋埋咁多陰質錢比自己洗 爽

鐵探惠英紅

最好就冚家剷啦

如果真係有咩人生危險，淋病請你講出嚟，我諗全香港人，全球文明國家都會撐你，但如果你係因為一己私利而出賣香港人，我諗你會遺臭萬年，歷史會還香港人一個公道！

不被捕 不受傷 保留體力

仲落地獄 直接投胎做中國或者印度人啦

就嚟被取消

仲講輪迴上天堂落地獄咩
一切宗教都係呃神騙鬼昆水
人死如燈滅 將希望寄託死後寄託鬼神 有咩柒用
不如信現在信自己

自己老母日日比人問候

佢老公個樣又怪又獨，似怕老婆食軟飯果隻，
真係天作之合，連男人婆都食得落，
交配得來果兩個仔，佢哋個樣亦唔好得去邊

唔好儍啦⋯⋯，
孽瘤夠受西方教育啦，返到來咪又係潑婦一個

你估佢地care?
分分鐘身邊啲frd全部大陸人 冇人講依件事 好似微博block曬69咁
再唔係就話班暴徒點點點

宜家有咩諗法？
英國時間應該食緊晚餐
食飽咪搵條女un下囉
理撚得你香港咩

定上去搵阿爺間接贈既第一桶金先呀？

點樣可以令佢身邊啲外國老師朋友，知到佢有個咁既老母？

不如send 一個mass message 俾佢所有朋友，話比佢哋聽呢條友個阿媽係獨裁者幫助共產黨害人。

但英國徳國69都有人出黎示威 點都會知掛

佢個仔就係英國開開心心咁讀劍橋。我哋香港啲後生仔就要冒着被拉嘅風險出嚟抗爭。

祝林鄭早日死全家

洗咗腦

應該取消相關學歷凍結在歐美嘅資產

唔會長命
壞事做盡 祝林病無仔送終

身邊係吃喝玩樂有錢朋友，就算知都只會覺得好笑同唔會理。通常佢地知身分咁特別都唔會特別同人講老母係特首。就好似有錢人唔會高調，好識玩

Oxbridge 香港圈子應該互相識哂

比屌米隻閪股昆咗

仲撚好意思有仔女牌，
即時諗起犧牲香港利益，
小米同股不同權香港上市。

放心
將會被遣返香港
cut visa